東區走廊有狗車停左係北角段

東區走廊有4架狗車 似想擺roadblock 各位家長小心